男仔會唔會唔鍾意溝 剪菜C背髮型既女仔

事關小人剪咗個咁既短髮，好驚D仔唔再溝我

想像唔到，有冇圖

答咗D仔會唔會一見到短髮就落閘先

不了不了

你send張光豬相俾我
等我細佬答你

要睇返個五官輪廓襯唔襯短髮
簡單講 樣靚？

我唔知其他人
但我會

驚又剪嘅

腿張開

點解
如果個樣唔差呢
好驚見到短髮就不了不了

蔡思貝嗰種唔係嗰個女仔carry到

似桂綸鎂得唔得

好憎短髮定點

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

想剪好耐
就算長髮都係札辮

剪完似入去training 果D
屌咗一聲

咁自己鍾意咪得囉

有無閪有就得嫁喇

圖都無張

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

得得地
平時衣著打扮化妝ok?
有個人風格？

最緊要個樣靚 男仔就中意架啦

諗起蔡思具就諗起迖哥

但係驚D仔不了不了

佢自己都carry唔到

短髮真係要個樣極靚先carry到

唔係就學 椎名空 咁主動擒仔

靚女光頭都得

吓
我好純架

我驚我就黎變Man
剪完個頭已經唔知點襯裙

男人相

我覺得佢ok wor
面尖鼻尖

我都覺佢剪完幾好睇

係咪新金瓶梅定玉浦團果個小尼姑

日系look?

老老實實，真係要睇同個樣夾唔夾

但係我見而家條條女都剪韓國果種梨花短髮
係咪有自信便成事 ching

有桂綸鎂個樣，剪短髮仲駛乜驚無人溝呀

日系不了不了
雖然新恒結衣好正
但係我接受唔到日系
唔小心會變大媽

個個都話佢唔靚啵
得氣質

結衣個短髮真係唔好亂剪
唔係又靚又純又順眼個類真係carry唔到

咁你有無似埋佢既氣質
佢個樣點差都叫做到明星啦 仲要唔係做丑角

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

開頭剪張敬軒百年樹木條女個頭
點知變咗 choi c背個頭
一槍咇死我好過

短成點先

我成日都同人講我好純 好pure架
純係咪氣質 嘻嘻

好7

雞

耳仔落小小

呢度唔比講真話